Iteración #1: Interacción con el DOM
Dado el siguiente HTML:

<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Document</title>
</head>
<body>
    <button class="showme">Pillame!</button>
		<h1 id="pillado">Aqui estoy 8)</h1>
		<p>Soy el power ranger Amarillo</p>
    <p>Soy el power ranger Rojo</p>
    <p>Soy el power ranger Azul</p>
    <p>Soy el power ranger Negro</p>
		<h4 class="pokemon">Bulbasaur</h4>
    <h4 class="pokemon">Charmander</h4>
    <h4 class="pokemon">Pikachu</h4>
    <h4 class="pokemon">Squirtle</h4>
		<span data-function="testMe">Batman</span>
    <span data-function="testMe">Robin</span>
    <span data-function="testMe">Rick</span>
    <span data-function="testMe">Morty</span>
</body>
</html>

1.1 Usa querySelector para mostrar por consola el botón con la clase .showme

1.2 Usa querySelector para mostrar por consola el h1 con el id #pillado

1.3 Usa querySelector para mostrar por consola todos los p

1.4 Usa querySelector para mostrar por consola todos los elementos con la clase.pokemon

1.5 Usa querySelector para mostrar por consola todos los elementos con el atributo 
data-function="testMe".

1.6 Usa querySelector para mostrar por consola el 3 personaje con el atributo 
data-function="testMe".